有冇巴打試過喺SYD轉機？

是咁的
Qantas由香港飛AKL
佢預設嘅組合係喺SYD轉機
但係只有1hr20min時間

搵過Qantas官網話唔使入境，但係要過安檢，
咁到底1hr20min夠唔夠呢？
請問有冇巴打試過喺SYD 國際線轉國際線，可以分享下？
萬分感謝

唔該巴打

咁萬一真係delay咗，令我趕唔切下一班，
係航空公司嘅責任 (因為前後兩班都係Qantas，同埋係佢揀畀我)？
定係我要硬食，買過另一張機票？

因為第一次轉機，所以好多嘢都唔識

搵返地勤 佢地會安排下班機比你

唔該晒巴打

地下好像有顏色線比你跟住行

落機有指示牌寫著transit
跟著行就得

唔該晒咁多位巴打